手足要守呀

油麻地手足支持你.守呀。唔好送頭